{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122986304/gwangju-sangmu-apple-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576223894&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407656&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229268620&selectedRatePlan=268375093&expediaPropertyId=66312072&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 애플"
    },
    "text": "光州尚武アップル (광주 상무 애플)\n光州尚武アップルは、光州での優れた宿泊経験をお約束する宿です。 この宿は光州尚武アップルからわずか6kmの距離にある空港に位置しています。 また、こちらでは無料でWiFiが利用でき、セルフ駐車も可能です。 これらすべての特典を利用して、快適で便利な宿泊を楽しむことができます。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州尚武アップルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "光州尚武アップルは、光州での優れた宿泊経験をお約束する宿です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルの場所はどこですか？",
            "answer": "光州尚武アップルは、光州からわずか6kmの距離にある空港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルでは何が利用できますか？",
            "answer": "光州尚武アップルでは、無料でWiFiが利用でき、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "光州尚武アップルは、35個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "光州尚武アップルのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "光州尚武アップルのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルの予約に際して注意すべき制限事項はありますか？",
            "answer": "光州尚武アップルの予約に際しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州尚武アップルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行身分証明書も提出が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "光州尚武アップルでは、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "光州尚武アップルでは、共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルに駐車場はありますか？",
            "answer": "光州尚武アップルには、無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武アップルでは喫煙できますか？",
            "answer": "光州尚武アップルでは、指定された喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 533
    }
}